人生不如意事 十常八九🚬🚶🏻

最近好似密左少少

🚬贏個早餐
食g早晨煙先

🚬🚬🚬🚬

訓啦

我其實係道做緊乜撚野

🚬

十常十十

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

除左囡仲有咩事=.=